TWICE《2020 MAMA》表演觀看數已破 700 萬 新歌〈Cry For Me〉下週發行！

上週 TWICE 在《2020 MAMA》上帶來令人驚喜的新歌 “Cry For Me”，接下來她們也將正式推出音源給 ONCE 收藏！

JYP Entertainment 今天（11 日）宣布 TWICE 將於 18 日正式發行 “Cry For Me” 的音源，並公開了首波預告畫報。從下週一開始，TWICE 也將陸續釋出這首新歌的概念照。

上週日 TWICE 在《2020 MAMA》的舞台上不僅帶來最新主打歌 “I Can’t Stop Me”，還帶來 “Cry For Me” 這首充滿成熟魅力的新歌，而成員們融入演技詮釋的表演一曝光就掀起熱烈討論！

“Cry For Me” 描寫擺盪在愛情與憎恨間的混亂感情，是 TWICE 出道以來從未嘗試過的風格，ONCE 們下週別忘了鎖定各種預告囉！

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

巧巧天

啪~啪~啪~

哭左

同事問我why喊

你冇同事喎

點會無

又話TWICE收皮既,ONCE要感謝連登仔

呢首歌係你地應得嘅

唱埋首歌完啦好嗎

好心啦 又出黎
成日格三四個月又走出黎
Encore 又唱到行刑咁既死樣
綜藝節目又唔好笑
唱encore 唔係食冰就講致謝詞
放過大家啦

熊貓同工

係 大家一起痛哭

同事你要做

咁又真係重大把人睇，又要屌又要睇既人都大把
以佢地vocal 實力重keep到5,6年都係一個奇蹟

麻煩大家努力投票拎一位😭想睇encore
今次冇高音，一定滿足燈仔

我係ONCE 佢地唱歌唔係TOP
但我要聽人唱歌好聽點解唔去聽合唱團 女高音
偶像本來就唔係賣歌
要買歌我何必跟偶像
事實係好多團都有人好唱得 但就係無吸引力 無賣點 無特別
但TWICE個氛圍係其他偶像團體做唔到出黎先有咁GA成就
唔係一句點解唱歌唔店都紅到 就總結佢地係垃圾團體
不如個班人日踩夜踩TWICE的連登仔搞清楚偶像團體係D咩黎
了解下點解要係團體 而唔係單體 點解要樣靚 而唔係搵一堆好唱得的欣宜去做
佢地鐘意個團紅唔起 就妒忌人地成績好 何必呢

...我諗係因為佢地vocal 係below average 以佢地出左道咁耐同又係一線，自己會多人留意。同埋同以前幾代又係大差距。不過twice 特別多人黑係事實黎既

新潮文，有少少snsd篇潮文feel

笑左=.=

出得咁密其他女團邊夠鬥

還我淫團時代，嗰時啲女團J死人

Twice 老女人團

不老傳說